N 22, 27 Januaril
17 Webroaril, päle ette luggemisse Ann Loritz 15 aastaiga wanna Johani tüttär tunnist et  4 aastaiga ei olle temmä Jago maija sanud kust temmä teese kõnnelda, Jaan Narrusk om issi kõnnelnu et minna ollin sääl karjan.
Peter Kirjutus tunnistas kulu, kui Jaan Norrusk om, üttelnu et känäme tudrukide päle sis päseme trahwist wallale
Kohhus mõistis et Jaan Norrusk ja Karl Munsk Pedo poig peawad kumbagi selle häbbemättä juttu eest 10 witsa lögigä trahwitus sama.
ärrä trahwito.
